想問下關於yeezy moonrock

上網睇相細節位都似真
又連埋張單
但約出黎見實物對鞋好綠
想問下巴打對鞋實物係咪偏綠

少少綠啦
無圖點討論？

燈光都有好大影響，不過有啲綠就真嘅